{
    "question": "Asalam'mualaikum wr wb kakak\u00b2 tolong bantu aku ya     sebutkan 2 contoh kegiatan pada kehidupan sehari hari yang menunjukan gaya dapat mengaruhi benda bergerak menjadi diam\r\nwasalam'mualaikum wr wb \r\nbantu aku ya plis \u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>-Menghentikan sepeda.</p><p>-Menangkap buah jatuh.</p><p>-Kiper menangkap bola.</p><p>-Mematikan kipas angin.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Semoga membantu :)</p><p>maaf kalau salah ya =)</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "17-gaya-yang-terdapat-pada-ketapel-adalah-2-gaya-gesek-b-897",
            "question": "17. Gaya yang terdapat pada ketapel    adalah .....\r\n2. Gaya gesek\r\nb. Gaya pegas\r\nc. Gaya otot\r\nd. Gaya tarik\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C.Gaya Otot</p><p>Jangan Lupa Jadikan Jawaban Tercerdas:)</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>b.gaya pegas</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Gaya pegas adalah gaya yg dihasilkan oleh kerja benda elastis .Contoh gaya pegas terdapat pada ketapel dan busur panah .Karet elastis pada ketapel dapat digunakan untuk melontarkan batu kecil</p><h2>Semoga membantu</h2>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kita-harus-menghormati-usaha-ekonomi-atau-pekerjaan-orang-lain-ag-250",
            "question": "Kita harus menghormati usaha ekonomi atau pekerjaan orang lain agar terbina ...    Jangan dijawab ngasal yaa &lt;3",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>agar terbina kerukunan ..</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bpupki-singkatan-dari-271",
            "question": "Bpupki singkatan dari... \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>BPUPKI adalah Badan Penyelidik Usaha-Usaha Persiapan Kemerdekaan Indonesia</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>badan penyelidik usaha-usaha persiapan kemerdekaan indonesia</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "28-pada-siklus-hidup-nyamuk-telur-akan-menetas-menjadi-777",
            "question": "28. Pada siklus hidup nyamuk telur akan menetas menjadi.......\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>telur</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Fase telur ini membutuhkan waktu sekitar 2 hari sampai akhirnya menetas menjadi larva.</p><p></p><p><strong>semoga </strong><strong>membantu,</strong><strong>(\u25e0\u203f\u25d5)</strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bu-rani-merupakan-seorang-pengusaha-yang-memiliki-modal-untuk-mem-886",
            "question": "Bu Rani merupakan seorang pengusaha yang memiliki modal untuk membeli barang mebel untuk diperjualbelikan kembali kepada konsumen kegiatan usaha yang dilakukan oleh Bu Rani adalah    bismilah yang jawab saya ikuti dan folow \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>distribusi</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah masih newbie :v</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "awalan-start-lari-jarak-pendek-adalah-aberdiri-bjongkok-c-988",
            "question": "Awalan start lari jarak pendek adalah.....    a.berdiri\r\n b.jongkok\r\n c.telungkup\r\n d.duduk",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>b.jongkok</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah y</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>B. jongkok </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf klo slh </p><p>semoga membantu </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "mengembun-terjadi-karena-aair-tanah-menguap-karena-angin-bair-t-227",
            "question": "mengembun terjadi karena a.air tanah menguap karena angin b.air tanah mengembun karena adanya angin c.air tanah menguap karena panas matahari d.air tanah mengembunkarena panas mata hari\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>b. air tanah mengembun karena adanya angin</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "penulisan-notasi-kenujukan-nada-tinggi-adalah-525",
            "question": "Penulisan notasi kenujukan nada tinggi adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p>Notasi tanda tanda titik di atas maupun di bawah menandakan nada sedang. Tanda titik di bawah sebanyak satu atau lebih titik menandakan nada rendah. Tanda titik di atas sebanyak satu atau lebih titik menandakan nada tinggi.</p><p></p><h3>Semoga Bermanfaat Ya</h3>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1sebutkan-3-contoh-bentuk-koperasi-indonesia-143",
            "question": "1.Sebutkan 3 contoh bentuk koperasi Indonesia\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Koperasi Konsumsi.</p><p>Koperasi Jasa.</p><p>Koperasi Produksi</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Koperasi Produksi</p><p>Koperasi Serba Usaha</p><p>Koperasi Simpan Pinjam</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tempat-berlangsungnya-kegiatan-transaksi-jual-beli-adalah-704",
            "question": "Tempat berlangsungnya kegiatan transaksi jual beli adalah ....\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>pasar</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah:^</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>pasar</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah yaa, kalau ragu sama jawaban ini lebih baik tidak usah digunakan. terima kasih.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}